李家超痛斥英方改變BNO 贏理手法

保安局長李家超接受鳳凰衛視專訪，強調BNO護照只是「旅遊證件」，不會享有任何領事保護，如果中央對BNO的態度及處理有任何決定，特區政府當然積極配合。 李家超批評英國政府改變BNO處理手法，強調有關國籍問題，是中央事權，外交部亦已多次發表聲明。

原文網址：

中共自己話英中聯合聲明只是歷史文件

痛斥埋孽瘤!!!

既然你大佬支那話中英聯合聲明已經係歷史文件，咁英國做咩與你何干？阿支局長

一個國家改變本國嘅簽證制度 其實關個極權国家嘅高級保安員乜事?

bno冇變
某程度上5+1 係移民政策
定係所有移民政策都犯左宇宙國安法

好嬲好嬲

中方強烈譴責呀

香港人痛斥英國籍高官李家超
飲港英奶水長大，竟然反轉豬肚就係屎

其實唔理有無聯合聲明，英國做咩都唔關支那事

呢個係英國自身既移民政策
請勿干擾英國內政

除中國及香港以外, 全世界以至全宇宙, BNO都享有領事保護

BNO護照只是「旅遊證件」只係中國說法, 全球其他國家都唔係呢個說法

簡單嚟講, 係中國違反國際法

Noted.

雙重標準
龍門任你搬

國安法
宣誓
DQ
無改變手法？

BNO受唔受領事保護係由你定架咩？

傻閪共狗
加咗班黑警稅未呀?

特區政府已可以用一己之力在不干預別國內政的苛刻條件底下及將歷史文件以環保作式再利用從而改變別國護照功能
可喜可賀

鳳凰衛視
姐係同自己傾計.....
去英國講自己嘅見解夠唔夠膽呀 李公公

除左中國同香港唔受領事保護外. 其他地方都受喎

孽瘤承認持有BNO 等同擁有外國國藉
分裂國家罪

其實一個國籍要有visa 先可以番本國做工已經好奇怪
不過英國肯俾好過無

條友真係精神分裂

大聲D 用英文講 比全世界人知
仲有 有無領事保護由你話事 你只是香港一個濕尻官 人哋一個國家 打飛機打到咁 收尻皮

關呢件畜生咩事

「BNO處理手法，強調有關國籍問題，是中央事權」
佢係咪智將

問下佢老婆同個女揸緊乜護照先講啦
英國應該DQ佢冚家國籍
等佢冚家一條心做中国人

英國國內事務

局長竟然唔配合

中英聯合聲明同基本法正文係歷史文件
但備忘錄同附件3唔係

究竟呢班撚樣收咗啲咩好處

佢知唔知自己講緊咩？

BC呢
屌你成班高級公務員揸bc唔搞

比卡超局長又送子彈比大英帝國

你買樓幫你俾錢唔使還
可以升官做政協人大

既然係旅遊證件，咁仲有乜要嘈？
又唔俾投票又唔俾出任公職，
正常權利會因爲旅遊證件而影響？

英國咁淋善
抵班英藉高官咁串

就好似黃安，歐陽支娜咁
奶晒敵國都無後果

英國內政，關你撚事

口都明嘅，自己洗咁多錢先換到屋企人拎外國護照，點知BNO 有visa... 心有不忿，我明喎

中國人係唔可信的民族

李家超全家英國籍，點解佢可以咁無恥？
家屬即刻放棄英國籍，先至好出嚟『痛斥英方』

態度正確

邊個黎？

最佳答覆
其實係點都好啦，阿李局長，你吹呀？

快d係外國拉人啦
你國家唔安全架

李家超批評英國政府改變BNO處理手法，強調有關國籍問題，是中央事權

而家咪英國中央事權囉
你個太監

干預英國內政

李家超：原本得我哋呢班貴族先有B C，依家竟然連BNO都有,好嬲好嬲！

三萬出兵未？

咁驚做乜

咪係，英國話任何中國公民抵達英國自動有居英權都可以，你中共吹得佢漲咩。

中共要屠香港城，李家超都係積極配合架啦

Bno都係無俾英國國籍，只俾俾工作同讀書，等於工作簽證及讀書簽證。入英國籍只係第6年要再審批

中國害怕香港之四大勢力：
350萬英國國民(海外)護照的在港公民
區議會近400萬投反對票的港人
美加澳紐印等70萬外國人口
近100萬不信任中國的學生及退休人士

反對地方膠官干預英國內政

英國依家同意俾BNO 5+1香港人係人家內政，關你條蝦毛柒事！

佢老婆仔英國人

英國護照 英國事務 關你大陸撚事咩

你知唔知咩叫 BNO?

新聞都係咁講
佢全家英籍，後來佢升職放棄英籍，但佢家人仍然係英籍
盧偉聰都係，全家美國籍，聽聞佢退休之後已去美國團聚

屌 下面個張

隻支那狗去英國拉人未？
咪學支那淨係嘴炮啦

如果係得人心啲人都唔會走啦
依家仲要係咁吹風話有BNO就點點點
剝削"自己人"權利係得佢地先做得出
最慘係自己屋企人都係英籍
暴露曬啲自私自利，苟且偷生既嘴臉

李家超係咪做大廈保安出身？
個樣極夾坐電梯大堂

其實人個心都走咗，硬係要人留係度jm9

幾時取消中國國籍呀 講撚左咁耐

點解要痛斥，蛋痛？

圖一邊位啊？

因為佢個tone其實同某國經常用的強烈譴責其實係一樣

中港方講到BNO 好似係佢地內政自己推出咁說三道四

簫生講呢點幾有趣=>
佢講BNO只係一本旅行證件.
不過你擁有呢本旅行證件,你就可去英國以伸請5+1visa.
(甚至無BNO,只要證明97前出世或曾擁有BNO都可伸請5+1visa.)
過左6年就可成為英國永久居民.

李家超批評英國政府改變BNO處理手法。
=>英國無改變BNO用途. 只係加多左個visa權利.
BNO不等於有居留權.
即係有人仲用BNO當旅行證件,去英國飛返來香港.

有冇原片？想整習總版

佢都唔係講比你聽

你係佢老幾

佢講野唔係講比我地聽

英國內政關你中國官員咩事?

其實呢班人有無唸過今日種下既因

第二日會受返相對既果

他朝果日黎到 佢地下場一定唔會好過

回頭是岸啦 冚家蕉

點樣痛法

支那話:係呢份文件係過氣就係過氣, 話知你幾耐有效

有幾痛

關你撚事咩 輸打贏要
又唔想人搞事 ，又唔比人走？玩撚曬啦你屌你老母臭化閪

區區一個地方保安小主任學人講外交

Sydney Mouse

敵人痛斥，即係事情是做對了。

面對外國制裁，佢地話唔承認就唔洗跟

本身bno係有英國領事保護 點會無呀
出外有事都係搵英領幫手啦
成日開口埋口話旅遊證件 咁點解佢會係一本合法既旅遊證件?
咪因為本證件係英國出 係英國照住囉
依家補完返佢既居留權功能 都係合理所需
因為你地港共中共係度迫害緊香港人嘛
你地既極權手段迫到英國出手改變 又點可以怪人呢

做乜干涉別國內政
BNO得香港人有?

你地班中共港共唔尊重承諾，唔尊重香港人，關人地英國咩事

英國內政黎架懵撚

BNO樣式及簽發方式均為英國內政，強烈譴責一些別有用心的人說三道四 干預英國內政

LM睇GB 係無左肺炎時cut 廁板visa free作為反擊措施

比卡超接受黨媒訪問，正苦黨官只接收黨媒訪問，已變成新常態。仲話一国兩制五十年不變，誰信？！

其實你搞bno英國仲開心，同人講道義我盡咗，係共產黨唔比你遮，係香港人慘，英國佬係度睇戲